品蔥網民建議：「讓”飯圈女孩”幫忙攬炒」

品蔥好多自己人
建議大家可以多啲上去同啲反共大陸人交流下
而呢個post佢教我地點利用小粉紅令CCP內訌

Source:

Post內容：

昨天發了個帖子，《如何利用中國日漸極端的民族主義？》， 當時想法不是特別清楚，今天好好寫篇文章總結一下，也歡迎各位集思廣益。

1. 背景

自從習近平上台，政府開始收緊網絡平台，先是抓了幾個大V，後來一言不合就炸號。在封鎖言論的同時，環球時報、人民日報和共青團等黨媒也開始學習吸引年輕人，進駐微博、知乎和B站等平台，不時和網友互動。從前「公知」的言論受熱捧，現在愛國也變成一門生意，自媒體也深知這一點，所以經常發佈「外國人又辱華」等信息來吸引讀者。

一面封禁批評言論，一面鼓動愛國情緒，以至於近來網絡環境惡化到了前所未有的地步。出事了就逼明星戰隊，哪怕是勸大家溫和一點的建議都會被批評不愛國，而且「飯圈」的舉報文化也愈演愈烈，官媒也鼓勵這種東西，比如說新聞聯播都表揚飯圈女孩和帝吧。

這種情緒在 70 週年國慶達到高潮。如今的情況是「批評的聲音被消滅，溫和的人怕被舉報不敢說話，極端愛國主義愈來愈猖狂。」

2. 幾個誤區

第一個誤區是認為「愛國的大都是網評員，代表不了民意。」

就好像你如果只玩豆瓣廣播，會覺得豆瓣小組的人都是傻逼，而事實上可能他們才是多數人。各位不要小看了「飯圈女孩」的數量和能量，也不要以為他們愛國只是因為蠢。長話短說，因為中國現在出現了意識形態真空，共產主義不靈了，只信錢不行，也沒有回到儒家文化，所以在管制嚴格沒有結社自由的中國，原子化的個人迫切需要一種「信仰」來讓自己活得有意義。所以我們看到追星的人特別狂熱，而國家適時提供了一個「阿中哥哥」，她們就願意為「阿中哥哥」痴狂，無怨無悔。

第二個誤區是認為「民族主義都是官方引導的，完全由官方控制。」

雖說官方煽動民族主義玩得很溜，但它並不能控制民族主義的走向，最近豆瓣整治小組就是個例子。經過幾年的培養，「飯圈女孩」已經完全相信「只要愛國就做什麼都對」，所以她們為修憲辯護，逼明星站隊，抵制外企都做得理直氣壯，她們不但自己這麼做，還會@央視、共青團等官媒，以為官媒肯定站在她們這一邊。自媒體現在也是人人自危，所以一有風吹草動就趕緊表態，反正不會錯，還能賺一波流量。一旦各個自媒體和網絡平台點起火，官媒就不得不表態了，總不能壓制「民間自發的愛國情緒」吧？

如果官媒不同意這些「飯圈女孩」，試圖把事情壓下去呢？「飯圈女孩」並不會因此就認為「官方不希望我們添亂，我們要聽話」，而是會開始懷疑「宣傳口混進了壞人」，或者「這並不是上面的意思」，進而把矛頭指向網絡平台，認為它們屁股歪，「不愛國還把鍋甩給上面」。豆瓣封了小組之後，很多人都開始查豆瓣的股權結構，最後得出「外資控制輿論」的結論，還要給網信辦舉報。微博和微信也是一樣，傳播很廣的愛國文章一旦被刪，他們就懷疑平台屁股歪，「我就是愛國。好了你可以封我了。」
相關帖子：

第三個誤區是認為「愛國的人和自媒體都是自覺站隊，政治覺悟高。」

大部分人其實是非黑即白的思維，以前流行罵中國，它們就罵中國來吸引流量。如今愛國可以吸引流量，它們就開始愛國。它們根本不知道界限在哪裡，不知道愛國也有禁區。雖說官方禁止「高級黑，低級紅」，「高級黑」還容易判斷，可什麼是「低級紅」？央視都開始破口大罵了，明星在國慶的時候不發微博就被罵，這些已經成了常態，還能怎麼紅得更低級？

事實是，官方和民間都已經分不清什麼是「低級紅」了，騎虎難下。

3. 策略

在國內審查如此嚴格的環境里，批評和反駁都已經無效了，否則大家也不會這麼絕望。個人認為，現在最好的辦法就是利用粉紅反對粉紅，利用「飯圈女孩」讓政府頭疼，把愛國情緒燒向黨國自身。我們有兩個目的：

第一個目的是讓小粉紅抵制外國企業和資本，抵制有不同意見的外國人，讓外國人感到恐懼，加速撤離中國。同時盡量引導「飯圈女孩」出征，讓她們去恐嚇外國人，讓外國媒體明白中國教育出來的年輕人是什麼樣的。

經過多年圈養，「飯圈女孩」認知內的事實以及價值觀和自由世界里的價值觀完全衝突。比如說她們認為香港人是暴徒，是恐怖分子，於是認為支持香港的美國人都是支持恐怖分子，進而出來支持 911 襲擊，意思是「你們支持恐怖分子那我也支持，我也有言論自由」。她們以為自己在攻擊美國人的雙標，其實大家都在看她們的笑話。

第二個目的是讓小粉紅懷疑平台和官方。中國政府不傻，不會希望小粉紅到處抵制，但它們不敢明說愛國不好，頂多偷偷打壓。這個時候我們就要更激進，發誓揪出潛伏在黨媒和平台的間諜，比如清查各個網絡平台的外國資本，清查新媒體和官媒的人員背景（比如某個幹部是穆斯林！），讓她們和官方自相殘殺。

這個策略的好處在於沒有任何人身危險，雖然我愛國愛得激進，可本意是好的啊，總不能這樣因為愛國抓我吧？而且就算她們知道我們的策略，就算看到這篇文章，知道有人在煽風點火，也分辨不出是誰在這麼乾，因為如今的氛圍就是人人激進。

4. 可能的結果

第一種可能是愛國主義把外國人殺得片甲不留。抵制 NBA，抵制蘋果，封殺外國企業，中國越來越閉關鎖國，有能力有財產的人都移民。

第二種可能就是官方打壓民族主義和愛國熱情。不過「飯圈女孩」絕不會善罷甘休的，肯定會繼續大喊「愛國無罪」，或者醒悟過來，不再愛國。

第三種可能是「飯圈女孩」認識到自己太過激進，不利於國家戰略，開始收斂。這樣也好，至少牆內的網絡氛圍會好一些。或者我們直接煽風點火，讓她們想溫和也不行。

5. 具體實施計劃

我們可以收集外國名人和企業支持香港和西藏的等「辱華」言論、點贊和其它行為，（香港也可以冒充比如新華社的員工來支持「港獨」），然後整理髮到小粉紅常去的論壇、群組或是投稿給微信微博上靠愛國掙錢的大V，如果有效果，立刻轉發到其它平台，@各種自媒體，把事情搞大，若是她們開始攻擊外國，可以順便截圖發到 reddit 等國外論壇，或者投稿給國外媒體，讓大家看看中國的瘋狂。

試著假設一個場景：

1: 國外某企業高管點贊了支持香港的微博。
2: 截圖轉發到「飯圈女孩」的小組和論壇，標題為《又有人作死了！某企業高管公開支持gd！》
3: 把論壇的帖子截圖轉發到微博，投稿給大V，號召大家去抵制那家企業。
4: 等一些自媒體跟進之後，@共青團和紫光閣，「求官方發聲！」
5: 如果官媒轉發，立刻再去小組發帖：《團團出手了！》
6: 繼續號召大家抵制，去微博，twitter 和 ins 罵一圈，「還繼續裝死？！」
7: 順便八出來所有和此企業有關的名人，逼他們戰隊。每個名人都有想黑他的人，一定會借此機會攻擊。
8: 如果企業道歉，名人劃清界限，則宣告勝利。
9: 如果官方覺得不對開始刪帖，立刻在小組發帖，《央視的帖子都敢刪？！還說渣浪/B站屁股不歪？》
10: 啓動天眼查，開始八黑歷史，把平台的股權結構和外國資本都列出來，痛罵有外國國籍的投資人。
11: 熱度過去之後開始下一輪的投餵。

建議各位喜歡煽風點火的朋友多混一下飯圈和小粉紅團體，多看看《這就是中國》之類的節目，學習一下她們的語言風格，這裡我有一些總結：

歡迎各位給出一些飯圈的豆瓣小組，微博大V，B站up主，以及微信公眾號等，我們要保護好這些地方，給它們提供內容。

另外如果有連登的朋友，歡迎轉發到連登，大家一起來當「飯圈女孩」，讓愛國主義的烈火把我們都燒起來。

If we burn, you burn with us.

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

push

7

推

這個要推，佢地玩火，就幫佢地火上加油！

呢d要等佢地做先得
香港人好難打到d文字內容似班小粉紅
我地可以做翻譯

另類連儂牆 家家戶戶都知道

所以品蔥網民成日叫連登巴絲多啲上去同佢地傾下
點樣輸出革命
始終大陸果邊佢地最熟
但礙於佢地又厚牆又多審查好難肉身做
係時候we connect 大陸反賊

真暗黑兵法
不過香港人好難扮 新acc一定無人信

要 ！！！！！撐 ！！！

「阿中哥哥」

推佢地玩火

撚到佢地變義和團

打著紅旗

最好燒到八國聯軍

Push

若是她們開始攻擊外國，可以順便截圖發到 reddit 等國外論壇，或者投稿給國外媒體，讓大家看看中國的瘋狂。
呢半part唔難搞 但扮飯圈真心難
正如p牌三毛開post講嘢 連登都唔會有人信啦

推
高汁

Reddit——>lihkg——->品葱———>中国網站

文宣鏈已形成

借力打力

支持

咪好似黑警而家做臥低咁。扮示威者咁破壞。煸動小粉紅情緒。制造畫面比多國人看

一齊舉著紅旗

班廣東佬扮香港人 兩野比人識穿曬

高質

新8國聯軍

原post主有教點扮

（節錄）

眼看著又開始批鬥蘋果了，打算整理一些典型的「粉紅」回復，供大家煽風點火使用。

（對反駁的人）
國家面前無偶像／娛樂！
國家利益高於一切！
大是大非面前，不能用蘋果手機怎麼了？！
國產手機也不錯，就不能換國產？
美帝如今步步緊逼，暫時把蘋果換掉不行？有沒有大局觀？
要不是國家，你有錢買得起蘋果？個人做一點犧牲怎麼了？
我不是道德綁架。但是剛歡呼封殺 NBA 的，輪到自己不用蘋果手機了就不樂意了，我就是看不慣這種雙標狗！
我父母當年被逼下崗，現在還支持國家打貿易戰，你們這些人怎麼一點兒苦都受不了？！
我抵制蘋果(NBA,暴雪) 渣浪(豆瓣, 網易)你可以封我了 （感謝@馬格斯）
我已經把自己的蘋果砸了，我先爆照，各位請隨意。 （感謝 @silaoye）
中國人什麼苦沒吃過？轉型期人人都需要做好為大局犧牲的準備。
是蘋果先犯賤啊！說的好像沒有蘋果（NBA）就會死一樣！
很多高速發展都是被逼出來的，相信我兔。
全世界只有你美國爸爸一個國家？抵制蘋果（NBA）就是閉關鎖國？太看得起它了！
世界上沒有什麼是不可替代的，地球離了誰都照樣轉。中國完全可以自給自足！
抵制完nba抵制蘋果，這個國家的年輕人沒希望了！我渾身發抖！（手動狗頭
中國有錢有市場，封了蘋果國產手機立刻雄起，急什麼？！
沒了蘋果失業怎麼辦？90年代百萬人下崗，不也過來了？
美帝國主義就是見不得我們好，用蘋果、NBA滲透我們的計劃終於暴露，我們要堅決抵制，為國家打貿易戰出一份力！（感謝@幣圈奇葩8964）
蘋果nba好萊塢大片都是美帝輿論滲透，通過文化輸出控制我們的思想，特殊大環境下必須謹慎對待，堅決抵制！（感謝@evelyn97）
不是我們閉關鎖國，是美國搞孤立主義。
我不知道誰對誰錯，我只知道中國公民有維護國家領土完整的義務與責任!
無所謂，中國市場那麼大，我不信蘋果不在乎！
雖然我一直是NBA（蘋果）粉絲，但這件事太嚴重了，我必須放棄！
愛國是最高尚的情感，蘋果NBA什麼的都是小事，沒什麼放不下的。
蘋果一年從中國賺走了多少利潤！現在居然支持廢青，是欺我中華無人嗎？抵制蘋果，還我中華盛世！ （感謝@有品的不聰明人）
買什麼蘋果？買來支持gd嗎？

有睇開品聰
雖然人少 但其實個個都係好撚精
有d 觀點仲睇得清過連登仔
大家可以多d 上去睇下
但我覺得要低調， 因為始終佢地有d 真係係大陸。 一唔小心俾大陸check到 分分鐘請飲茶

香港人最多俾資料
扮唔到大陸人

反攻大陸

推呀

推 無知一問 品蔥點解可以生存既

有時候又唔洗諗到佢地咁醒 你多睇幾次照抄就得

這種情緒在 70 週年國慶達到高潮。如今的情況是「批評的聲音被消滅，溫和的人怕被舉報不敢說話，極端愛國主義愈來愈猖狂。」

根本係納粹同法西斯黎

你是我的南京條約，是我淪陷的開始。

傳說中嘅黑暗兵法
不過兄弟爬山

tui

支持，盡量試吓做

港獨之父梁振英每日都做緊

其實唔洗扮小粉紅，直接話自己係香港藍絲爆料咁得唔得？
投稿俾啲大V咁樣？
如果微博冇follower 自己推一個話題應該有難度？
可先收集 再報上去

全世界一齊攬炒一齊俾支那搞

呢啲橋真係得大陸手足諗得出

痴撚線 好撚高明 一定要推呢啲真係軍師

推呢個 要班粉紅走火入魔

國內粉紅打粉紅交俾佢地，有黑材料再由我地係香港推上twitter同Reddit。咁就最好，但可以點connect佢地，開個tg group?

無成本又可以玩野, 點解唔做?
支持

品蔥有個中國人講得好撚應棍
這班弱智以為自己是在什麼國家？

幫佢地周圍辣火頭

今次真係要虛心學習下，有哂步驟盤算

記得轉返殘體

server係外國你吹佢唔漲

strong po leave name

咪即係紅衞兵？

高汁文

諗起有啲似之前有啲文講點樣令屋企藍絲驚，就係要比佢地講更深藍嘅言論。

要令其滅亡，必先使其瘋狂

屌

之前玩過多年微博，
宜家終於可以攞返出嚟到用武之時
我出發啦～

高手！要推

真 除非長期混開大陸圈 否則好難一兩下即刻學到

slam dunk井上雄彥單野係咪就係做緊野

有背景分析實際做法 好撚高質

玩渗透

佢哋不嬲都係

大陸追星啲女仔真心痴線 日日你媽死了 p死人相

開微博account要實名定要用太空卡好難搞

引八國再聯軍

要推，有無人可以組團一齊做高級鍵戰

隨便paraphrasing一下就得，反正佢地都係咁

令到日本 韓國 越南 英國 德國 全部出現仇中主義

首先導班支那人抵制apple先
Apple係美國春袋 俾支那人踢一定會還拖

推比更多人睇到。

真心要推 開啟中國戰線

赤納粹之名你當流嘅

佢教得好撚仔細
但係點扮
我都係而家先知港獨已經寫成gd

呢期好似好有班人轉玩微博

屌 但係長期混開大陸圈既 係連登講錯支那用語
又會俾你地班激進連登仔屌係5毛
我唔係講我 我講緊開笑9支那人戰線既手足 月娥妹妹同你上床

依個真係極難

話明赤納粹

裏應外合

如果apple唔整走呢個emoji🇹🇼 班支那人又會發癲 到時係好機會

煽風點火哩點我哋自己都要留意
哩排已經多咗好多極端五毛

追開星睇慣佢哋點攻擊人估唔到呢啲時候有用

篇文有講
你唔洗扮係支那人
直接認自己係愛國既香港人

總有覺醒中國人會幫手做

激進過佢地
等佢地自己都懷疑人生？

推推

追星本來就係想開開心心睇下靚仔靚女
中國人追星就成日互屌老母

佢地比我地更了解大陸 應該好好交流下

品蔥真係識玩 借力打力

初初都睇唔明

我是爱国爱党的腥港人

推！愛國無罪，造反有理

煸動佢地去到某一激烈程度會令國家政權進退兩難。

好撚毒

大家快啲學
最少要打低藍絲群

迷妹終於搵到存在價值

用盡大陸左傾的傾向:
依家佢地杯葛NBA, 話要重新搵過隊足球「主隊」, 我地就鼓勵佢地主動出擊，逼問各大聯賽球隊你咪持中國，唔跪的一齊杯

推推推

有冇links可以參考吓

嘿嘿嘿

大陸網紅流出

Undercover 小粉紅 可以係YouTube comment 到扮喎， 都好多人翻去睇台灣片。 唔一定係牆內， 牆外做左noise 班真粉紅會轉番入牆內俾班人睇

原post主教人扮小粉紅

好聰明，高招

我地00後不嬲玩開抖音
大陸語氣我地學足九成無難度
係時候比8，90後睇我地00後既滲透學習能力了

聽落就覺得好好玩

好撚好玩

真心有可能

我地搵黑材料 佢地滲透

Yes

推 反間計

好似係高手。

最好睇下有冇英超德甲發表支持
撚著人地球迷仲撚癲

高質行動post
推

對家用緊同一招

你可以入去品蔥同佢地交流下

首先自認係愛國嘅香港人、堅決反對gd、支持警方嚴正執法，跟住開始扣帽子，稱呼啲外國公司、名人為「暴徒、為港獨份子撐腰」，挑起戰線，再鼓動佢地逼啲冇腦保皇黨出聲

呢個先係大策略，推上去！

要煲

姐係點？

食住個勢扮藍撐埋一份,混熱左就開始做野

極高質

Work arh

拿我就唔會嘅
同埋我都覺得其他人有d over左

反賊唔好聽
毛主席講過
革命精神就是反動思想
馬克思主義就係反動搞革命
我地中果撚要堅定不移追隨毛魔…唔係，毛聖人既步伐

已經做緊

品蔥班人好醒

之前嬲得濟del左十幾年嘅微博帳 想喊 再申請就要搞實名

蔥友好

上手左幾好玩

唔識玩微博但似有用
推左先

push
品蔥好多時有高汁嘅討論或者文章，而且又有部分身處強國之中，對中共嘅招數通常睇得好通透

interesting

辛苦巴打
我對住普通五毛已經想嘔

哇屌 大陸都有我要攬炒

求PM 要去邊到留言

呢班人其實好勁，生於咁既國家都仲有思想

煽動仇恨 好似班白痴講911 呀咁
如果燒著回教痴線佬會點

睇睇佢

到時發動聖戰就好睇

bushiwumao 回复 上善若水HK
香港人也不用装，直接说自己是“爱国港人”，揭发“西方敌对势力”也是好的，谁要是反对就问他：“香港难道不是中国的一部分？香港人就不能爱国了？”

因为语言习惯的问题，不要去装大陆的小粉红，而是要装香港的小粉红，可以回复说：“我就是香港人，我支持祖国封杀NBA！祖国强大了香港才能好！”

不过香港人大都不混国内的论坛，可以把小粉红反人类的言论翻译成英文发到 Twitter 或 Reddit 上。

掉返轉香港人扮廣東佬扮極都唔似

未完全種族隔離都變成咁

愛国無罪，排外有理

呢個可以做，如果有巴絲有興趣前提你啱啱開始要多觀察

屌你要打返入微博
香港人點識扮大陸人

要扮fans圈五毛其實有啲難
佢地好撚易分得出假ac

btw初中果陣有用微博睇kpop啲圖
啲on9仔會無啦啦add你入group
可以去search咩互粉果啲

屌 去漱下口先

反而我覺得我地可以開多D EMAIL
扮班大陸閪屌人

屌那媽個個驗證碼花撚到恰鳩老人家

等同不斷複製NBA事件
痴撚線兵法
推

大陸戰線交比班反賊搞啦，我地唔熟國情好難開

推到佢地後欄著火

去微博
或者twitter

我可以 同佢哋交手交得太耐

分析得幾好

吊cls

因為中國現在出現了意識形態真空，共產主義不靈了，只信錢不行，也沒有回到儒家文化，所以在管制嚴格沒有結社自由的中國，原子化的個人迫切需要一種「信仰」來讓自己活得有意義。所以我們看到追星的人特別狂熱，而國家適時提供了一個「阿中哥哥」，她們就願意為「阿中哥哥」痴狂，無怨無悔。

呢句我非常認同
呢場運動我嘗試喺網絡同洗板五毛傾密計 諗撚住感化佢 解釋Anti-ELAB來龍去脈
佢地大多都係做CS, 平時食飽飯冇屎屙, 所以去 "出征" 黎爭取存在感並覺得自己做既野有意義

品蔥係一個引蛇出洞嘅網

借力打力犀利

推！以子之矛攻子之盾！

連香港都有咁多藍絲愛國愛共啦 何況大陸
佢地是真心的

其實通常一樣嘢出咗名 傳開咗，就會混入好多唔同嘅人，論壇就會開始低質。加上佢呢種唔受限制嘅登入方式 ， 好容易會受到五毛網軍嘅侵襲

咁高質嘅，大陸都有人咁清醒

唔係咁易架葉師傅
正如五毛一入黎就馬上露底
文化，說話方式都唔同

ging!

之前好似都比人封過不過開左2.0
佢地個Server好似係外國
原post主希望佢個Post比多啲香港人睇到
可以做下大陸戰線

真係好高明

個人覺得幾有意思，可行性難講，但可以想再開始了解計畫。如果真係成功都幾搞笑

好東西要推

求推

必要時整假圖 四面楚歌

我明
自從大陸啲on9新聞出曬嚟嗰陣我都del app咗

但其實佢講的一直都係 鳩吹愛國主義的問題
當班愛國撚去到愈來愈狂熱，而國家唔需要佢咁狂熱/佢地打錯目標的話，國家就可能唔支持佢地，然後，佢地班人可能反抗一陣再被強力打壓然後懷疑人生
所謂的"愛國"主義就會消散，國家的武器就小一樣

以子之矛攻子之盾
利用愛國摧毀國家

濕鳩淘寶有得買 借人ac買

Twitter有人發言撐香港
V
品葱煽風點火
V
中国隊發矛，出征Twitter
V
連登巴絲截圖上Reddit/直接RT
V
更多人發聲

無限製造文宣材料

呢個真係要推
班支那狗偽愛國愛到成班精神病者咁,等佢地自殺

幫推

撚狗

推到多啲人一齊做「飯圈女孩」

佢條link有一堆句子，係用小粉紅既口吻，照copy就得

推到多啲人一齊做「飯圈女孩

Pish

睇睇 同埋幫推

覺醒左既大陸人真係睇得通透 同埋諗諗下大陸其實真係好恐怖 可以陪養出呢班「飯圈女孩」其實真心對全球係有潛在威脅
一於搞大佢全球反華 正式啟動!

呢個要靠品葱手足但我好好奇
品葱點可以係大陸生存到

西利不過飯圈女孩呢個名點黎

好似幾好

牆內人好撚識玩
比掌聲

高招
佢地主動柒比人睇

但講真真係唔知邊度可以publish比人睇
我連佢地既平台點搵出黎都唔知

1. 主力係牆外面
2. 牆內嘅人將佢地抺黑成類似法輪功咁，無人會理佢地

打着紅旗反紅旗

pish

尋日好似有巴打講過差唔多既野
跟住俾人屌

好似係啲粉紅自己用開，跟住官媒（好似係共青團）出post讚佢地愛國兼洗版行動做得好，“飯圈女孩”哩個term就咁被共青團credit之後，就spread開了

中國人真係特別中意用呢啲噁心terms

姐係用紅旗打紅旗

即係要打到五毛首先要成為五毛比五毛更五毛

我都幾讚成我地大量滲透去帶佢地風向

咁先有機會贏

高汁post

有飯圈小粉紅 mon緊Post 大家睇路

其實可唔可以寫完搵佢地翻譯? 跟住有account既巴絲貼上去

上一排微博，bilibili嗰啲基本上可以同佢地同聲同氣
但掉返轉佢地上連登，我諗佢地睇都睇唔明。

教下各位巴絲

班飯圈女孩好撚鐘意咩字都簡寫做蝗語拼音，例如對不起=dbq，你媽死了=nmsl，操你媽=cnm

另外仲有一個字一定要學識，就係「草」
草呢個字好精妙，支那語黎講可以解「操」，即係廣東話裡面既「屌」，相信大家都識用屌字而草係日文裡面既意思係「好笑」咁解，所以啲飯圈女孩成日都會咁樣講野：「草（中国语）」、「草（日本语）」、「草（中日双语）」

另外就係啲飯圈女孩好撚鐘意亂用emoji，例子：🐍=射，🐮🍺=牛逼，🐴=媽

以下我黎示範一次：
1. 草，nmd阿中哥哥真的太棒了1555551，此生无悔入中华啊啊啊啊
（翻譯：幹，你媽的中國真的太棒了噫嗚嗚嗚嗚嗚噫，此生不悔當中國人啊）
注意：1551/噫嗚嗚噫=喊聲，類似我地既「喊出黎」
2. gdnmsl（微博哈哈笑）
（翻譯：港獨你媽死了）
3. 呜呜呜呜呜md他怎么这么好看啊wsl了，🐍了
（翻譯：嗚嗚嗚嗚嗚媽的他怎麼這麼好看啊我死了，射了）
4. 你🐴今晚biss
（翻譯：你媽今晚必死）

希望呢個雞精班幫到咁多位巴絲

我哋有自由思想都畀啲三毛搞到咁頭痕
前排先畀啲極端勇武搞一輪
你估下啲冇批判思想嘅分唔分得出邊啲係三毛

飯圈小粉紅話要用同樣方法對付我地

pp

好勁 你係五毛卧底？

唔想神化品葱
但係D人眼光真係好勁

以藍制藍

支那狗快点出解放军打我们呀，看你们没有了美元到时候粮食都进口不了

全民twitter全民weibo

屌 好正

睇路，有mon post小粉紅

好老實呢種人係冰山一角，你真係實行一定好多小學生爭住鬧

tui 831

推
推
推
！！！！

高汁 寧左勿右

仲有 「你爸今晚必在亭中种枇杷树」

出自項脊軒志，作者老婆死後，作者庭中種枇杷樹。

所以「你爸种枇杷树」= 隱晦版NSML

Twitter五毛同你講呢句，你只需要回覆佢「你媽吊在上面？」

如果你係厚德村居民，直接block佢就ok

品蔥係大陸論壇黎？ 點解啲人咁敢言 就係google左佢個server係係美國

呢個厲害
五毛術語

學長~

橋ok, 不過大陸好多野實名制

繼續推

放心，佢哋總有豬隊友

岩岩好奇睇下咩野叫飯圈女孩
屌 最後我睇曬

其實真係幾好笑 乜鳩814事件
我聽都未聽過 平衡時空咁撚樣

**僅僅一個晚上，飯圈女孩們可以說是大獲全勝，不僅懟得對方啞口無言節節敗退，還霸佔了不少「港獨」相關話題的圖集。**

香港藍絲唔愛國嫁

而家感覺可以推佢地入愛國嘅深淵，等佢地發現原來世界都唔撚妥班五毛嘅時候已經騎虎難下

如果去reddit可以去r/sino
我而家仲未知究竟佢地係五毛定真心膠

將佢地d言論翻譯成8國語言

嗨 在看po的战螂们好哇 孤儿们给你连登爸爸叩个头吧

做就梗係要做得高章啲啦
唔係識穿咗一兩次之後就會變得有警覺性 到時真係教精佢哋

呢招好強大
但我地打字好難扮到

支持佢地入嚟

個班人睇唔睇得明連登D假膠架
到時又可以睇邊D係新會然

中共億歲!!

Vpn準備好先？

似唔似中共放鬼落黎扮勇武
乜柒都話要裝修
一言不合就出手

推推推推

佢哋仲想話扮返我哋轉頭
先唔講佢哋係咪個個都識粵語啦
你哋有連登AC咩柒頭
[black]7-11有得買20蚊一張我又同你講咩[/black]

[member]屌你又講咗出黎[/ member]

要開WEIBO了

高汁post必須推

依班人究竟有幾憎共產黨

推 輸出革命！

tui 好正 反滲透時間到

哇好撚癲
真係將文革帶去全世界

睇完先知道點解大陸人有一股莫名嘅愛國意志，初初以為佢地中咗邪/CCP洗腦，而家先知道咩事。樓主既分析同策略係我見到過咁多個post入便最有效最可行 (當然我唔係話其他post唔work，佢哋係屬於其下伐兵，但係呢個上兵伐謀嘅方式，效益最大)

我因為工作同埋打機關係，身邊識得好多大陸人，佢哋可以咁分類
(1) 極端愛國
(2) 反唔愛國
(3) 中性
(4) 唔係愛國

除咗本身愛國嘅人，而家大陸既言論氣氛係反修例開始令本身係(2)同(3)嘅人都推向(1)。佢哋所謂既愛國已經變成左意識形態，甚至係打機果陣有人問你係咩省份，然後會答“福建，大家都係中國人”，好似邪教咁。

所以我覺得樓主既策略其實係非常可行，捧著粉紅打大紅，將火燒返去CCP，系上兵伐謀，最少嘅effort可以達到最大既效果。

好毒lol...

gum nei d post ngo dei hai mm hai yiu gum communicate

大陸攬炒團隊

好癲
呢d計某以小博大
八奇思考領域

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

想玩火既人, 應該比火機同火水佢!!

好提議

[member/]明明我個code係打啱㗎嘛
點解會黑唔到[/member]

真係高招
果然要以子之矛攻子之盾
多謝品蔥網友

暗黑兵法

扮萌新，係微博開完ac係咁話暴徒排擠自己，賣慘，就會多d人關注，然後話自己岩岩用微博好多野都唔太識

正解

721 831 101

雖然希望我預測錯 但係我估計其實大部分都係畀中國專制政權制裁過嘅人黎
唔係嘅話邊得嚟咁易醒

越睇越覺得恐怖
連登都有班人覺得前線咩都做得
要全世界認同佢哋
仲要求文宣幫佢哋護航
導致對內文宣成本越嚟越重
明明焦點在外
文宣力量應該集中返喺國際文宣
有少少懷疑連登仔都滲透咗啲搧動仇恨嘅人
極度危險要注意！

無錯，依篇係一篇對付大陸嘅戰略文章
亦都係一面鏡令我哋反思邊啲嘢係對件事有益邊啲唔做得
要記住有啲嘢就算文宣頂咗都係七傷拳
再講文宣唔係免費
請大家要注意軍規小心行事

暗黑文宣最驚比人入晒示威者數，尤其是出晒呢啲文

好L多字
但都睇咗
推

TLDR

呢篇野俾到個行動方向我地

不過更重要既係：我睇呢篇野既時候有好強既視感！

對面一早已經用呢招攻擊咗連燈仔好耐！

呢排愈黎愈多指責po，分化po！

大家要反省下，成個運動最重要既人咩？

唔係個別勇武/文宣既力量，而係大家團結時既人數同知識！

我地係時候放低分歧，一齊離開同溫層，去令藍絲同深藍/黑警割蓆

lm

唔好再乜都靠哂文宣隊，大家都係文宣隊黎，出手啦！

好勁

strong post save as reference

有道理
爆比微博藍絲大v，好似正義姐、孤煙暮蟬

依家全球反中已經一發不可收拾
中共一定會更用力打壓香港人

我地一定要頂住，過到呢關就有支爆睇

要小心敵人

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

好長，不過睇晒，推

高手

高招

Push 輸出革命

辛苦晒00後要用低質中文同大陸狗溝通.....
不過希望將來既10後唔會真係變到淨識大陸 Tone

有冇巴絲開始行動左？成效如何？？？

Btw好似好難扮到大陸人講野，會唔會好易穿？

如果係依個方法
其實真係好難，佢地會用拼音縮語
但其實真係好易挑起火頭
三日一細嘈 半個月嘈獲既

利申食過好多大陸花生 好熟飯圈語言

Lol

我第一次知原來有低級紅

推，有用

有見地

但我地發起嘅話
俾外媒發現就不得了

因為係我地煽動
就算係我地學佢地
畀人搵到有d po係我地開嘅就不得了

我支持轉發同cap圖
但係自己開個po扮
風險太高

參下班狗就知點玩，開口埋口話打曱甴，咩支持警察啊

如果覺得自己唔識玩就唔好玩唔該

痴撚線

推！！！！！！

Push.

犀利犀利，唔推都唔得

飯圈女孩興用愛豆[即係 idol ]一詞

例如國家面前無愛豆，通常係抵制辱華偶像用的。。

根本係防不勝防
愛國暴徒主義已經成為主流
中共養咗隻麻撚煩嘅老虎

屌你正呀喂

因為追星有睇開微博
即刻攞返啲惡毒飯圈女孩用語嚟撚9佢地

好屈機的玩法

pish
講真，post上嚟真係幾弱智

話自己係香港警察都OK架
唔洗學佢地D語法

會
大陸人一上連登就穿
成班傻仔好似發現新大陸

不過建議樓主report 自己del po
保障大陸同路人

拎上嚟post跟本係弱智

點樣幫到手？

要啦

we connect

有冇攻略可以等人易d幫手？

在微博混的話你要忍受那堆低智商....

正呀呢個教材

好奇怪

話自己唔會中計果啲其實已經中緊計

on9乜撚嘢拼音嚟
唔通啲鬼佬講i am sorry 又講做ias咩屌

睇到佢地啲文就覺得好撚煩
明明唔係香港人就日撚日post埋啲假野
依家暴雪同NBA單野愈推愈大
遲早又會有其他野
到時應該唔洗主動推個新既
反正孤煙大媽都成日上連登架啦
係連登提下有咩外國品牌支持
啲大v自己又post微博架啦
到時候話題發酵再上微博講幾句推下post就可以了

樓主report自己del po保障佢地啦
佢地唔可以高調㗎

從來唔好睇少共產黨

好撚痴線

依啲就係兵法啦

Lm

推上去 品蔥嘅弟兄真係好癲

其實目標係佢哋分唔出邊 d係低級紅，因為幾乎所有紅都咁低級所以就算傳返去微博都無用，如果佢哋開始鬼打鬼仲好

擔品葱嘅各位唔駛擔心，係葱油們希望有人係連登推廣品葱嫁要對佢地長時間同極權打交道嘅心得有信心

Tui

簡單嚟講即係要佢地衝出嚟柒
不斷煽動班小粉紅
如果佢地踩地雷/做錯事就要大大力支持/spread開去

有意思

g持

正

好似幾好玩盡做啦

唔會
因為支那式愛國係冇選擇餘地
一定係極端化

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

屌你咁撚似紅衛兵既 玩到老毛都搞唔掂

咪推呢啲微博post. 推多啲行動好過

駁唔到真係好撚慘 一語道出大劣假愛國 真站隊既批鬥文化
一點起火頭佢哋自己都控制唔到自己 愛國就係政治正確 唔表態即係唔愛國 文革2.0 gogogo
要控制佢哋真係好撚易

畫面似曾相識，邊個講911邊個就係鬼

怕咩? 呢個係陽謀，就算俾個小粉紅睇穿咗，唔通佢仲勸到其他人理性愛國咩? 響寧左勿右環境下，佢哋稍為理性都俾班義和團指係漢奸啦 ～

高汁行動post

反應咁撚慢 笑撚左
一早辣興左班鬼佬啦人地已經自發整文宣 錢都籌埋整stand with hong kong Tshirt
仲係到911
支那狗同我地玩文宣戰 除咗識ddos hack鳩人 用5毛 bot洗人版之外仲識乜

佢講呢啲係人地追星個套玩法 擺落呢樣嘢道work唔work又係另一件事 無得咁理想assume你帶話題就代表炒得起 佢地都唔傻得曬 除非比你咁好彩撞正nba咁樣嘅事 否則咪又係沉

學個種溝通方法有幾難？反而好重要嘅係 做呢啲要時間build up啲account 要錢買followers 要人力幫手帶(eg大陸追星個d小組長期有50人以上online即時控制微博評論) 如果組織到嘅話 先有機會推動到

高質文，要睇！
但過唔到個心理關口，唔想用微博

佢地9識分係咪自已人最後咪自己鬼打鬼

甭怕 兄dei 我混微博饭圈五年经验
咱们香港人学习能力可快著呢
让香港人装爱国粉红 小菜一盘
可让脑残支那种装香港人就难了去了
广东话九个音 你让他们装逼看看
支那狗逼有本事来连登打死我鸭

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

好高質
真心 思路文筆都唔似一般人可以寫到
想知佢咩來頭

無辦法，長年係大陸圈子打滾就學左非五毛

唱紅打紅，以毒攻毒

高

Not interested
就算唔駛特登撥火
佢地個腦都撻撚著哂啦

大陸手足都識黑暗兵法

高招
呢排NBA, BLIZZARD 都係咁玩

支那玩民族主義把雙刃劍
我地就幫佢一把

寧得罪拉登，莫得罪連登
連支持911都講得出，睇得出對方隊友質素，從而。。。請受小弟一拜

NBA同暴雪已經係，OW啲小美改圖/片依家周圍都係

真心寫得好好

冷靜啦，佢地又睇唔到mb mode 個浸策略。望住咪跟住我地個劇本走囉，反正明謀暗略都係手

E 招係真高招 敵人拆都冇得拆

好高質，反間分化都有

唱著紅旗打紅旗🚩

我地可唔可以用同一招來搞藍絲

咩叫飯圈女孩

strong post push

嗱，我地最撐警嘅，邊個唔撐？係咪你？

大家低調D，單嘢已經揚咗

仲有關鍵人物，我地最愛嘅警察

品蔥仲揚，佢地咪又中招

高級紅 高級黑

打中國線啦

品蔥都講左 揚左又點?
呢班人過左三五七日又係唔記得

其实我觉得不难吧
首先你得多用「吧」字作尾
兄弟们要反攻大陆了，跟着我混就对了
看他们得瑟DE呢
操他妈逼还敢装大爷

agger

If we burn

呢d 先係方法

揚左仲好 等佢地疑神疑鬼 內部分化 內部消耗 到時候仲容易玩

高汁

真係好聰明，不過都係被迫出黎

宜家咁多狗察上去微博 扮黑警話啲公司支持暴徒啊 啲公司高層又點啊 佢地對黑警身份冇咩質疑㗎

幾有趣

好正，支持

此為陽謀

其實唔洗咁怕 香港本身就有大量五毛

開返個品蔥account 同國內手足connect 一下

嘩屌，牆裡面真係陰毒好多，真。高級黑呀喂

過左百幾年義和團又重現
改朝換代iq高左始終冇換心態
人類總要重複同樣的錯誤
所以話大陸真係on99
劣根性冇得搞

有料👍

輸出革命

呢個好，係牆入面排斥外資
反正我地都係想佢走資
由班小粉紅出手排外就最方便

走資 we connect

可以

扇風點火，應該會work

呢招勁

屌好癲
推下先

其實有道理亦可行
不過真係得大陸人本身先做到
連登仔講幾句已經比人識穿唔係佢地人

超高質

義和團奪國計劃

網路式文革

厲害了我的國
呢個po絕對值得上熱門，簡直係超長期戰線

支持罷買iphone， 罷買可樂罷食老麥

你唔加密比大陸國保睇中左咪仆街

唔可行嫁 垃圾post

可以

呢個幾高招
應該值得一試

真係有教學

小粉紅：粉丝高喊lbj的视频传到twitter上真的很落人口实，很难受，很被动。

好複雜，唔明

上次帝吧出精失敗應該主要因為黨唔比 負責人都比公安請飲茶
共狗都知唔放得班狗出黎

成日見到fb啲曲post都想入去打comment但係真心覺得難扮

睇品蔥真係學到好多嘢

等你小粉紅丫拿 仆街啦

強帖

去品蔥connect下先

本身都已經connect左
真係要開個weibo account做下野

比如說她們認為香港人是暴徒，是恐怖分子，於是認為支持香港的美國人都是支持恐怖分子，進而出來支持 911 襲擊，意思是「你們支持恐怖分子那我也支持，我也有言論自由」。

仆街我終於明白點解會撐911

好主意

我之前keep住有睇大陸啲forum同webpage
其實佢對小粉紅嘅心態真係講得幾中
其實本質上就係紅衛兵 歷史又係度重演

要玩o既巴打建議開vpn,買太空卡玩, check到你香港ip就gg

push
趁宜家外國風頭火勢要做下

裡應外合

唔錯

總之要推嘅話記得要出po帶多幾個#
叫幾個人不停互like同傳發

同埋開bot瘋狂係搜尋果度f5你想要散開嘅野

之前話唔好撚理大陸，大陸關我撚事果啲人
知道自己有幾短視未？

有乜所謂
咩結果都係我地贏

支共一有危機就玩民族主義
遲早玩火自焚

apple 單野可以咁玩

品蔥聽過下

之前起咗咩黃金神棍底?

扮香港警察

紅紅

紅打紅
用無腦壓制無腦

高質文不可不推

不能只有我知道

兩岸三地既反賊應該多D交流

721 85 811 831 101

非常有趣

諗多咗喇只要人夠多/個風吹起咗
好大機會要煲大咗啲人先醒
連登成日熱門都轉風向 連登仔可能有堆都要睇多幾個鐘/睇多啲其他po先realize
咁你話班冇腦嘅人係咪真係咁難吹風吖

Server係美國
另外住係大陸嘅人要上呢個網都會用vpn，防止俾人捉

呢個策略好！
攬炒唔係淨係香港，要炒就要炒埋大陸！
全力支持！

good idea!
可以連結大陸有心人，呢啲人一定好多

我覺得大陸政府見到哩個post，一定嚇到痴晒線

揸紅旗反紅旗

600個正評 有幾多人會落場出手做呢?
求下你地啦至少開個Twitter 啦

fuck...

係，好撚恐怖

好強！！推

以前無腦追過護旗手嘅人表示呢招work
一旦牽涉到可以互相批鬥嘅黑材料，大陸飯係乜撚嘢都講得出，有時候連自己人都打埋，偶像都可以鬧，玩到失心瘋咁款

太正啦
可能要研究一下微博

痴撚線，仲話自己大國，同北韓有咩分別，好難想像比佢地管治係點生活，真係不自由寧死，呢班垃圾應該係地球上消失，美帝應該消滅佢

比藍絲更藍

同一道理

用中國apps等於出賣自己資料......

做得好

呢個要推 輸出革命

品蔥大部分user都推祟邏輯思考，同埋論壇類型偏向傳統學術交流形式，所以佢地啲post會好似論文咁。係好普遍嘅文筆黎

推佢地落涯！

幾醒

大量支那女球迷追逐LBJ喊我愛你，支那網民暴怒

都唔知乜野TERMS黎,一路睇一路GOOGLE,阿中哥哥

應該品蔥巴絲自己搞返，香港人根本扮唔到大陸人，實穿比人知道左香港人一直建立既誠信最強武強會冇晒，搏唔過

品蔥佢地一直有冇咁做？？

推，和理非新戰線

自製文革2.0
等佢地鬼打鬼

文宣好程要，但玩大陸野要小心

有用
不戰而屈人之兵

首先針對啲奶共奶得無咁勁嘅外資，慢慢製造出恐慌情緒，最後先燒到最奶共嗰班

好似幾好玩咁

佢哋追星個心態越嚟越似係為追而追，只求做追星呢樣嘢，追邊個星wfc
邊似正常人如果鍾意嘅明星quit咗又冇新嘅星有興趣，頂多就停咗唔再追

【文青網站失聲】豆瓣群組突被雪藏 疑涉「小粉紅」妄議習總修憲

高汁，好方向

推 好方法

大把藍絲,黑警警嫂玩微博啦

義和團2.0

Lm..

唔好去
係5毛

指住既係大陸狗回覆咁都想幫振美兜

再推

中國移民人數再破紀錄

佢地有資格去咩？
年年綠卡中國人申請人數排第一

好鬼過癮只要紅過佢地，佢地完全係唔夠做係咁搵理由撚狗咁撚

撚到佢地懷疑人生

的確係策略
真心覺得幾正

突然覺得自己好戇鳩之前仲facebook同佢地講道理
家陣直接紅過佢地仲好撚

我地可以比料去品蔥

我地港男港女connect
佢地disconnect

留明

阿中哥哥乜來兵哥哥啲friend?睇唔明

好啦除咗Twitter 仲要開個微博去撚啲乜鳩飯圈女孩，等全世界怕咗中共

黑暗兵法

有一點好重要
咁樣做首要條件係有大企業或者大人物發表左呢啲言論先可以再借力打力，但如果慢慢地佢哋覺得其他人燒得太勁，外國企業一定會禁言或者避而不談，所以我哋要做嘅係先起左個爐先，舉個例，用暴雪單野，就係因為有blitzchung燒起左個爐，先會搞到咁，我哋一定要將件事係外國繼續燒，等暴雪知道太過火而收回對blitzchung嘅懲罰，再從而反攻返大陸，等呢啲垃圾公司兩面不是人，咁先好睇

翻譯英文𠴱下笑左，佢哋臭朵臭到咁有人會信咩

係乜嘢人先會覺得自己
比其他人高質同智商高啲？

想問下

咁我要撥火係去品蔥討論區玩定點?

寫得幾好

高招,

支持呢招幾好

前提係有人信佢哋

呢招勁啊，睇下有邊d名人like左south park專頁再報料

抵制全世界

喺大陸做呢啲
俾小熊維尼查到好大鑊㗎喎
顛覆國家政權罪
分分鐘係下一個劉曉波

星期六，要認真研究下點玩

多用吧的是台灣吧
大陸基本都沒甚麼尾音的兄dei

Ok

讚XD，賞心悅目，不過引用品蔥的一句，/這裡不是反共的地方，只是有自由就自然會反共/

推！！

燒大d

愛國就是要把洋人都清光光

養狼咬屎忽 好簡單 撚班蠢閪

致 飯圈女孩
平反六四 天滅中共

除咗有錢收
如果唔係嘅話呢班女只係一堆傻閪工廠妹

其實畀班傻閪屌
冇咩所謂
最緊要係吹起班盲毛嘅愛國心
將佢哋既行為轉化成推中國人去到一個深淵既步伐

用腳投票
一堆垃圾工廠雞可能連美國首都係邊都唔知

仲有一樣係外國飯圈大愛左膠
好憎啲好勇鬥狠嘅韓飯中飯
依家有個翻開韓國野嘅英文IG page
（香港人開 有過百K followers)
已經做緊野

有好多外國人屌支共
大家入去撥下火

收割成果個陣
可以翻譯左英文韓文send去啲koreaboo
Soompi Naver 話某某奶共偽韓星嘅中飯反人權

我地可以同品蔥多d傾計
壯大勢力

Exactly

高質大陸手足不過都係低調啲好

推呀！這個很可行！

曱近平

留名

乜野係飯圈女孩

Psuh

極端民族主義產物

輸出革命 由極端粉紅做起！
我国厉害了罢卖美货

哇

極端民族主義
將佢推向極限就會出現義和團

總不能壓制「民間自發的愛國情緒」吧？

12年反日後統戰部已經加強控制國內愛國情緒
呢家微博都已經不分愛國大量封鎖討論過香港問題嘅帳號
明顯要壓制國內情緒為免失控

盡量推la
民族主義同民粹主義

也不是不可以，我也能学着他们说两句，可是你知道实名制就是个障碍，尼玛，我才不要把我的资料送过去呢

cls大陸手足雖然少 但係咁撚高質得唔得架

繼續煽風點火

什么人权法案，我们中国已经强大起来了，我还说你美国佬皿煮，没人权呢

Yes
撥火

push 有用

好文一推

阿中哥哥每天都在变得更好，不怀好意的滋事分子滚！！！nmsl

頭號目標: CCTVB. 篤能死佢先

其實大家都經歷過洗腦 點解品蔥呢班仲可以咁清醒係班護旗蝗蠢定品蔥真中國人醒

其實中國精英階層好正常
基層先係災區

「也不要以為他們愛國只是因為蠢。」

依句同下面既內容有d矛盾，下面內容令我覺得佢哋唔係蠢，係好L蠢！

有信心有經驗扮得夠似小粉紅嘅先好去做
一個唔覺意俾班賤種看破手腳
離間計就再玩唔落去

hello 可以既話開個新post討論

「也不要以為他們愛國只是因為蠢。」
翻譯: 唔單止蠢

火水救火

服了

其實佢地好似義和拳
你知道大清點死
就知要點打中共

即係等愛國主義之火燒返佢自己, 燒死中共

睇完覺得最難係本身班小粉紅自己煽動自己最犀利, 大家新入場好難勁得過佢哋

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

小粉紅可以攻擊其他小粉紅唔夠力

推到更加激

你飯圈既然咁狂熱，我就幫你加燃料，你要去死，唔通我唔俾你去死咩。

呢班友好撚癲 唔驚俾人捉？

yes

You mean 品蒽?

係 個個都係外國？

唔係啦 我估
之前雪球都好反共

飯圈女孩屌到dc del post

睇股票果個？
咁夠疆 我係支那真係唔敢上呢d網 死緊

Yes ar
個owner 不明真相的群眾個名已經係反共

禁要協助品蔥發展

會唔會太睇得起佢哋
義和拳都真係識打
鍵盤戰士lv.1咋

利申 職業 連登仔

呢d好難玩
中共覺得你過咗火位隨時可以封你搞鳩你，唔需要比理由
你平時愛唔愛國佢地其實唔care
佢需要人愛國嗰陣就會比錢叫人做

一係贏一係和。無得輸。

streamline 反中生成器

1. 香港人在各國發聲
2. 煽動小粉缸/外交部還撃
3. 尋求當地政府/組織發聲
4. 煽動小粉缸/外交部大力狙擊

跟足條streamline 全球反共可祺

小粉紅 = 義和團
當義和團開始打外國人，
就會導致八國聯軍

Yes 我地要加速達到目標

有用post 推